【大家點睇】要保持號召力，焦點應轉向追究黑警

依家好多人聽到林鄭條7婆話條例壽終正寢
好多中立派已經收貨
但一講起警察暴力 好多無立場市民都會認同
尤其經過6/7包護娜娜、送打人個廢老上的士
7/7旺角對路人無理動武後
警察已經周圍辣慶火頭 連藍絲都燒著埋
依家係再結集民意既好機會

希望大家緊記香港人善忘呢一點
襯社會各界仲嬲係到仆街
開展新戰線 追究黑警
咁同時要求政府釋放義士同爭取雙普選等訴求都可以同時推

我地要鞏固民意呀！！
記住，政府唔怕民意，都唔怕抗爭，
但政府最怕有民意既抗爭！

求大家同意既幫我推上去
希望大家認清目標

我無野講

屌你老母2019年仲有人覺得做警察有好人

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

依家焦點改做追究黑警，
絕對係出師有名呀！！！

大家要把握機會！襯依家個個都嬲到火屎。
唔好淨係掛住收TVB皮錯過收集民意既時機呀！

整個黑警合集繼續煲大佢 18區晚晚播

有道理
推

五大訴求

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

仲有釋放義士

追究黑警

認真post無人理？

繼續推

推呀屌